/* No comment provided by engineer. */
" New notifications will be sticky." = " 新通知將會暫留在螢幕上。";

/* No comment provided by engineer. */
"A Growl update is available" = "有 Growl 更新項目可供下載";

/* No comment provided by engineer. */
"A newer version of Growl is available online. Click here to download it now." = "較新版本的 Growl 已可於線上下載。請按一下這裡來立即進行下載。";

/* No comment provided by engineer. */
"A newer version of Growl is available online. Would you like to download it now?" = "較新版本的 Growl 已可於線上下載。您現在要進行下載嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Browse menu item title" = "瀏覽選單項目標題";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Default" = "預設值";

/* No comment provided by engineer. */
"Growl could not bind the socket" = "Growl 無法繫結 socket";

/* No comment provided by engineer. */
"Growl could not create a socket" = "Growl 無法建立 socket";

/* No comment provided by engineer. */
"Growl is running." = "Growl 已在執行中。";

/* No comment provided by engineer. */
"Growl is stopped." = "Growl 已停止。";

/* No comment provided by engineer. */
"Growl update available" = "Growl 更新項目可供下載";

/* No comment provided by engineer. */
"Inform %@ when a notification is clicked" = "當按一下通知時，通知 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Launching Growl..." = "正在啟動 Growl⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"No" = "否";

/* No comment provided by engineer. */
"No activity for more than %d seconds." = "超過 %d 秒無任何活動。";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好";

/* No comment provided by engineer. */
"Plugin '%@' has been installed successfully. Do you want to configure it now?" = "外掛模組“%@”已順利安裝。您是否要現在進行設定？";

/* No comment provided by engineer. */
"Plugin '%@' is already installed, do you want to overwrite it?" = "外掛模組“%@”已安裝。您是否要將其覆寫？";

/* No comment provided by engineer. */
"Plugin already exists" = "外掛模組已存在";

/* No comment provided by engineer. */
"Plugin installed" = "外掛模組已安裝";

/* No comment provided by engineer. */
"Plugin not installed" = "外掛模組未安裝";

/* Title of the Preview notification shown to demonstrate Growl displays */
"Preview" = "預覽";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Growl" = "啟動 Growl";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Growl" = "停止 Growl";

/* No comment provided by engineer. */
"Terminating Growl..." = "正在中止 Growl⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error while installing the plugin '%@'." = "安裝外掛模組“%@”時發生錯誤。";

/* Preview message shown when clicking Preview in the system preferences pane. %@ becomes the name of the display style being used. */
"This is a preview of the %@ display" = "此為 %@ 顯示方式的預覽";

/* No comment provided by engineer. */
"Update Available" = "更新項目已可下載";

/* No comment provided by engineer. */
"User activity detected. New notifications will not be sticky by default." = "已偵測到使用者的活動。依預設值，新通知將不會暫留在螢幕上。";

/* No comment provided by engineer. */
"User returned" = "使用者已返回";

/* No comment provided by engineer. */
"User went idle" = "使用者閒置";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "是";

/* No comment provided by engineer. */
"You are no longer considered idle by Growl" = "Growl 已不再將您視為閒置狀態";

/* No comment provided by engineer. */
"You are now considered idle by Growl" = "Growl 已將您視為閒置狀態";
